CCCU究竟幾時先肯出Gpa

等到好辛苦
今日科都reg埋
但grade都仲未有
好驚爛grade…
有冇大神知究竟幾多號先出Gpa
唔通到開sem都唔出？

Ching year幾？

year1…好擔心

我year 2 仲擔心...話晒今個sem 冇左3個week？
好驚non jupas 冇offer
Ching讀咩？ 我aacus

Cityu 就8號 即係聽日出grade
cccu 應該都係個幾日

我依家等多一日都覺得煎熬

唔洗咁驚～～淡定d。你仲有3個sem 可以chur

啲嘢轉撚哂online 真係唔知點計

聽講啲老師根本未改曬啲功課
真係唔知要等幾耐

Course Examiner琴日send email嚟話The course grade results are going to be announced by College in coming few days.

coming few days
可能開sem前一日先出

已經最早出啦wo Ching

四日前已經話交左分數上去 今日仲都未出